<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="analytics_opt_in_content">Помогите нам выявить проблемы и улучшить Tark Matrix, поделившись анонимными данными об использовании. Чтобы понять, как люди используют несколько устройств, мы сгенерируем случайный идентификатор, общий для всех ваших устройств.
\n
\nВы можете ознакомиться со всеми нашими условиями %s.</string>
    <string name="analytics_opt_in_title">Помогите улучшить Tark Matrix</string>
    <string name="app_desktop_web">Веб-Tark Matrix
\nTark Matrix для ПК</string>
    <string name="app_ios_android">Tark Matrix для iOS
\nTark Matrix для Android</string>
    <string name="call_failed_no_connection">Звонок не состоялся</string>
    <string name="direct_room_encryption_enabled_waiting_users">Ожидание подключения пользователей к Tark Matrix</string>
    <string name="direct_room_encryption_enabled_waiting_users_tile_description">Когда приглашенные пользователи присоединятся к Tark Matrix, вы сможете писать им с использованием сквозного шифрования</string>
    <string name="e2e_re_request_encryption_key_dialog_content">Запустите Tark Matrix на другом устройстве, которое может расшифровать сообщение, для отправки ключа на эту сессию.</string>
    <string name="ftue_auth_carousel_workplace_body">Tark Matrix также отлично подходит для работы. Ему доверяют самые надёжные организации в мире.</string>
    <string name="home_empty_no_rooms_title">Добро пожаловать в Tark Matrix,
\n%s.</string>
    <string name="identity_server_error_bulk_sha256_not_supported">Для вашей приватности, Tark Matrix поддерживает отправку адреса электронной почты и номеров телефонов только в хэшированном виде.</string>
    <string name="identity_server_error_outdated_identity_server">Этот сервер идентификации устарел. Tark Matrix поддерживает только API V2.</string>
    <string name="initial_sync_request_content">Tark Matrix нуждается в очистке кэша для обновления по следующей причине:
\n%s
\n
\nОбратите внимание, что это действие приведёт к перезапуску приложения и может занять некоторое время.</string>
    <string name="invite_friends_rich_title">🔐️ Присоединяйтесь ко мне в Tark Matrix</string>
    <string name="invite_friends_text">Привет, поговори со мной в Tark Matrix: %s</string>
    <string name="keys_backup_passphrase_not_empty_error_message">Пожалуйста, удалите мнемоническую фразу, если хотите, чтобы Tark Matrix сгенерировал бумажный ключ.</string>
    <string name="legals_application_title">Политика Tark Matrix</string>
    <string name="link_this_email_with_your_account">%s в настройках, чтобы получать приглашения непосредственно в Tark Matrix.</string>
    <string name="live_location_sharing_notification_title">Tark Matrix Трансляция местоположения</string>
    <string name="location_not_available_dialog_content">Tark Matrix не смог получить доступ к вашему местоположению. Пожалуйста, повторите попытку позже.</string>
    <string name="location_not_available_dialog_title">Tark Matrix не смог получить доступ к вашему местоположению</string>
    <string name="login_default_session_public_name">Tark Matrix для Android</string>
    <string name="onboarding_new_app_layout_welcome_message">Чтобы упростить Tark Matrix, вкладки теперь опциональные. Управляйте ими при помощи меню справа сверху.</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_camera_and_audio">Tark Matrix необходимы разрешения на доступ к камере и микрофону для видеовызовов.
\n
\nПожалуйста дайте разрешение в следующем окне для звонка.</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_notification">Tark Matrix нуждается в резрешении для отображения оповещений. Оповещения могут показывать ваши сообщения, приглашения и тому подобное.
\n
\nПожалуйста разрешите доступ при следующем всплывающем сообщении, чтобы иметь возможность видеть оповещения.</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_record_audio">Tark Matrix необходимы разрешения на доступ к микрофону, чтобы выполнять звонки.</string>
    <string name="preference_help_summary">Получите помощь в использовании Tark Matrix</string>
    <string name="re_authentication_default_confirm_text">Tark Matrix требует от вас ввести свои учетные данные для выполнения этого действия.</string>
    <string name="rendering_event_error_exception">Tark Matrix столкнулся с проблемой при отображении содержимого события с идентификатором \'%1$s\'</string>
    <string name="rendering_event_error_type_of_event_not_handled">Tark Matrix не обрабатывает события типа \'%1$s\'</string>
    <string name="screen_sharing_notification_title">Tark Matrix Демонстрация экрана</string>
    <string name="settings_background_fdroid_sync_mode_battery_description">Tark Matrix будет синхронизироваться в фоновом режиме таким образом, чтобы сохранить ограниченные ресурсы устройства (батарея).
\nВ зависимости от состояния ресурса вашего устройства, синхронизация может быть отложена операционной системой.</string>
    <string name="settings_background_fdroid_sync_mode_real_time_description">Tark Matrix будет синхронизироваться в фоновом режиме периодически в точное время (настраивается).
\nЭто повлияет на использование радио и батареи, появится постоянное уведомление о том, что Tark Matrix прислушивается к событиям.</string>
    <string name="settings_call_ringtone_use_app_ringtone">Использовать стандартную мелодию Tark Matrix для входящих звонков</string>
    <string name="settings_developer_mode_fail_fast_summary">Tark Matrix может падать чаще, когда происходит непредвиденная ошибка</string>
    <string name="settings_opt_in_of_analytics_summary">Tark Matrix собирает анонимную аналитику для улучшения приложения.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_off">ПИН-код потребуется каждый раз, когда вы откроете Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_on">ПИН-код потребуется через 2 минуты неиспользования Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_use_biometrics_summary_off">PIN-код - единственный способ разблокировать Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_battery_success">Оптимизация батареи не влияет на Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_bg_restricted_failed">Фоновые ограничения включены для Tark Matrix.
\nРабота приложения будет жестко ограничена, пока оно находится в фоновом режиме, и это может повлиять на уведомления. 
\n%1$s</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_bg_restricted_success">Фоновые ограничения отключены для Tark Matrix. Этот тест должен быть запущен с использованием мобильных данных (без WIFI).
\n%1$s</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_device_settings_failed">Уведомления не включены для этого сеанса.
\nПожалуйста, проверьте настройки Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_fcm_failed_account_missing">[%1$s]
\nЭта ошибка вне контроля Tark Matrix. На телефоне нет учетной записи Google. Пожалуйста, добавьте аккаунт Google.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_fcm_failed_service_not_available">[%1$s]
\nЭта ошибка вне контроля Tark Matrix. Причины могут быть разными. Возможно, это будет работать, если вы повторите попытку позже, вы также можете проверить, что службы Google Play не ограничены в использовании данных в настройках системы, или что часы вашего устройства установлены правильно, или это может произойти на модифицированных прошивках.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_fcm_failed_too_many_registration">[%1$s]
\nЭта ошибка вне контроля Tark Matrix, и, по словам Google, эта ошибка означает, что на устройстве слишком много приложений, зарегистрированных в FCM. Ошибка возникает только в тех случаях, когда существует огромное количество приложений, поэтому она не должна влиять на обычного пользователя.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_play_services_failed">Tark Matrix использует сервисы Google Play для доставки push-сообщений, но не похоже что он настроен правильно:
\n%1$s</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_service_boot_failed">При перезагрузке устройства служба не будет запущена , вы не будете получать уведомления, пока Tark Matrix не будет открыт один раз.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_system_settings_permission_failed">Tark Matrix нуждается в разрешении для отображения оповещений.
\nПожалуйста, дайте разрешение.</string>
    <string name="soft_logout_sso_not_same_user_error">Текущая сессия предназначена для пользователя %1$s, а вы предоставляете учётные данные для пользователя %2$s. Это не поддерживается в Tark Matrix.
\nПожалуйста, сначала очистите данные, а затем снова войдите под другим аккаунтом.</string>
    <string name="use_latest_app">Используйте последнюю версию Tark Matrix на других ваших устройствах:</string>
    <string name="use_other_session_content_description">Используйте последнюю версию Tark Matrix на других ваших устройствах, веб-клиент Tark Matrix, Tark Matrix для ПК, Tark Matrix для iOS, Tark Matrix для Android или другой клиент Matrix, поддерживающий перекрестную подпись</string>
</resources>