<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="analytics_opt_in_content">Hjálpaðu okkur við að greina vandamál og bæta Tark Matrix með því að deila nafnlausum gögnum varðandi notkun. Til að skilja hvernig fólk notar saman mörg tæki, munum við útbúa tilviljanakennt auðkenni, sem tækin þín deila.
\n
\nÞú getur lesið alla skilmála okkar %s.</string>
    <string name="analytics_opt_in_title">Hjálpaðu okkur að bæta Tark Matrix</string>
    <string name="app_desktop_web">Tark Matrix fyrir vefinn
\nTark Matrix fyrir vinnutölvur</string>
    <string name="app_ios_android">Tark Matrix fyrir iOS
\nTark Matrix fyrir Android</string>
    <string name="call_failed_no_connection">Tark Matrix símtal mistókst</string>
    <string name="e2e_re_request_encryption_key_dialog_content">Ræstu Tark Matrix á öðru tæki sem getur afkóðað skilaboðin og síðan sent dulritunarlyklana yfir í þessa setu.</string>
    <string name="ftue_auth_carousel_workplace_body">Tark Matrix er líka frábært fyrir vinnustaðinn. Heimsins öruggustu samtök treysta því.</string>
    <string name="initial_sync_request_content">Tark Matrix þarf að hreinsa skyndiminnið til að haldast uppfært, af eftirfarandi ástæðu:
\n%s\?
\n
\nAthugaðu að þessi aðgerð mun endurræsa forritið og það getur tekið nokkurn tíma.</string>
    <string name="invite_friends_rich_title">🔐️ Vertu með mér á Tark Matrix</string>
    <string name="invite_friends_text">Halló, talaðu við mig á Tark Matrix: %s</string>
    <string name="legals_application_title">Reglur Tark Matrix</string>
    <string name="link_this_email_with_your_account">%s í stillingunum til að fá boð beint í Tark Matrix.</string>
    <string name="live_location_sharing_notification_title">Tark Matrix rauntímastaðsetning</string>
    <string name="location_not_available_dialog_content">Tark Matrix gat ekki fengið staðsetninguna þína. Reyndu aftur síðar.</string>
    <string name="location_not_available_dialog_title">Tark Matrix gat ekki fengið staðsetninguna þína</string>
    <string name="login_default_session_public_name">Tark Matrix fyrir Android</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_camera_and_audio">Tark Matrix þarf heimild til að nota myndavélina og hljóðnemann svo hægt sé að hringja myndsímtöl.
\n
\nLeyfðu aðgang í næstu sprettgluggum til þess að geta hringt.</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_record_audio">Tark Matrix þarf heimild til að nota hljóðnemann svo hægt sé að hringja hljóðsímtöl.</string>
    <string name="preference_help_summary">Fáðu aðstoð við að nota Tark Matrix</string>
    <string name="re_authentication_default_confirm_text">Tark Matrix krefst þess að þú setjir inn auðkennin þín til að framkvæma þessa aðgerð.</string>
    <string name="screen_sharing_notification_title">Tark Matrix skjádeiling</string>
    <string name="settings_call_ringtone_use_app_ringtone">Nota sjálfgefinn Tark Matrix hringitón fyrir innhringingar</string>
    <string name="settings_opt_in_of_analytics_summary">Tark Matrix safnar nafnlausum greiningargögnum til að gera okkur kleift að bæta forritið.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_off">Krafist er PIN-númers í hvert skipti sem þú opnar Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_on">Krafist er PIN-númers ef þú notar ekki Tark Matrix í 2 mínútur.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_use_biometrics_summary_off">PIN-númer er eina leiðin til að aflæsa Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_battery_success">Tark Matrix er ekki háð bestun fyrir rafhlöðuendingu.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_device_settings_failed">Tilkynningar eru óvirkar í þessari setu.
\nYfirfarðu stillingar í Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_play_services_failed">Tark Matrix notar Google Play þjónustur til að afhenda ýtitilkynningar en það lítur út fyrir að vera rangt stillt:
\n%1$s</string>
</resources>