<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="call_failed_no_connection">Tark Matrix samtale feilet</string>
    <string name="e2e_re_request_encryption_key_dialog_content">Start Tark Matrix på en annen enhet som kan dekryptere meldingen, slik at den kan sende nøklene til denne økten.</string>
    <string name="identity_server_error_bulk_sha256_not_supported">For ditt privatliv støtter Tark Matrix bare sending av hash-bruker-e-post og telefonnummer.</string>
    <string name="invite_friends_rich_title">🔐️ Bli med meg på Tark Matrix</string>
    <string name="login_default_session_public_name">Tark Matrix Android</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_camera_and_audio">Tark Matrix trenger tillatelse for å få tilgang til kameraet og mikrofonen for å utføre videosamtaler.
\n
\nTillat tilgang til de neste popup-vinduene for å kunne ringe.</string>
    <string name="permissions_rationale_msg_record_audio">Tark Matrix trenger tillatelse for å få tilgang til mikrofonen din for å utføre lydanrop.</string>
    <string name="re_authentication_default_confirm_text">Tark Matrix krever at du oppgir legitimasjonen din for å utføre denne handlingen.</string>
    <string name="settings_background_fdroid_sync_mode_battery_description">Tark Matrix synkroniseres i bakgrunnen på en måte som bevarer enhetens begrensede ressurser (batteri).
\nAvhengig av enhetens ressurstilstand, kan synkroniseringen bli utsatt av operativsystemet.</string>
    <string name="settings_background_fdroid_sync_mode_real_time_description">Tark Matrix vil synkroniseres i bakgrunnen med jevne mellomrom på presis tid (konfigurerbar).
\nDette vil påvirke radio og batteribruk, det vises en permanent melding om at Tark Matrix lytter etter hendelser.</string>
    <string name="settings_call_ringtone_use_app_ringtone">Bruk standard Tark Matrix-ringetone for innkommende anrop</string>
    <string name="settings_developer_mode_fail_fast_summary">Tark Matrix kan krasje oftere når en uventet feil oppstår</string>
    <string name="settings_opt_in_of_analytics_summary">Tark Matrix samler inn anonyme statistikker for å hjelpe oss med å forbedre programmet.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_off">PIN-kode kreves hver gang du åpner Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_grace_period_summary_on">PIN-kode kreves etter 2 minutter uten bruk av Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_security_pin_code_use_biometrics_summary_off">PIN-kode er den eneste måten å låse opp Tark Matrix.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_battery_success">Tark Matrix påvirkes ikke av batterioptimalisering.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_device_settings_failed">Varsler er ikke aktivert for denne økten.
\nKontroller Tark Matrixinnstillingene.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_fcm_failed_account_missing">[%1$s]
\nDenne feilen er utenfor kontroll av Tark Matrix. Det er ingen Google-konto på telefonen. Åpne kontoadministratoren og legg til en Google-konto.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_fcm_failed_too_many_registration">[%1$s]
\nDenne feilen er utenfor kontroll av Tark Matrix, og ifølge Google indikerer denne feilen at enheten har for mange apper registrert hos FCM. Feilen oppstår bare i tilfeller der det er ekstremt mange apper, så det bør ikke påvirke gjennomsnittsbrukeren.</string>
    <string name="settings_troubleshoot_test_play_services_failed">Tark Matrix bruker Google Play Services for å levere push-meldinger, men det ser ikke ut til å være konfigurert riktig:
\n%1$s</string>
    <string name="use_latest_app">Bruk det nyeste Tark Matrix på de andre enhetene dine:</string>
</resources>